hi 淡友(857)

個市比7婆搞灣晒

到bb底反彈

咩料

大上大落, 媽呀我唔玩啦

【商務部：中美正就取消加徵關稅幅度進行深入討論】商務部新聞發言人高峯14日稱，中方多次強調貿易戰由加徵關稅起，也應該由取消加徵關稅止，這符合中美兩國利益，也符合世界利益。取消加徵關稅幅度應充分體現中美第一階段協議的重要性，這一重要性應由雙方共同估量。現在雙方正就此進行深入討論。

邊個入左熊搞到爆升呀?

仲有一個非常強烈既指標
就係完全無新近熊出世
一日未有新近熊,一日都仲有排插

乜都冇做就想取消關稅

深入討論即係傾唔成啦

傾唔成機會又大左

大陸不嬲都係無賴黎

環時 周末宵禁

上唔返263

依半粒鐘鬥炒fake news
邊個淆就邊個輸

人地講完假野佢咁慢先話假

富途放風托市

今次堅唔堅？

抽高又買熊

真

彭博都話真?

不停鬥fake news

難分真與假

一陣唔宵千升

環時自己講，Bloomberg 都係quote佢

牛

我要過夜牛

我都噤諗奇招托巿

宵,唔跌
唔宵,千升

個市真係唔識跌

個巿覺得係fake 彈番上去

入牛過夜 咁多假消息

中共政法委 : 示威者有償示威 殺警可獲 2 千萬

要幾無腦先信

收到風勁假收十字星 聽日高開高走

求片 ！ 今朝8半灣仔站有女手足俾人推落樓梯仲俾人告！

真係好撚賤

環球時報：香港預料周末宣布宵禁

有班on9真係信架

香港東方之珠正式沒落

最好啦
工程佬真係多撚謝佢
全部改期

人一藍腦便殘

真既話，我大陸人會落黎做示威者迫爆香港，一日內香港警隊會從地球上消失

真既話狗隊今晚就比人滅左啦

原來係掃除警甴大行動
多謝中央支持市民

宵禁，外資實走，人地夜晚先開工

酒bar 佬
旅客
最高工時港豬 無得ot

仲有食屎

*GLOBAL TIMES DELETES TWEET ABOUT H.K. GOVT WEEKEND CURFEW

環時del ‘文

機場

黨鐵點做每人軌同車安檢? 你敢搭?

FAKE NEWS

THOUSAND UP!

係啵 不過實唔敢搞 一定豁免

千升了，fake news

鳩蛇去左邊

係啵
原來我諗得咁少

3日喇就

你班入熊入SP既嬴左就搵星火啦
唔係鳩蛇真係爬返上黎搵你地

屌…

香港大戶醒目d

深圳第三季GDP仆街啦...

咁係咪要現價all in 金

P牌唔開得咩

一日限一個
兩日限兩個
三日限三個

點解唔見鳩sir嘅
好掛住佢

有無咁多po要開

鳩sir 放宵禁消息去中大之後就唔L見左

鳩蛇

鳩蛇係咪比連仔封鳩左炸報報夢黎唔好要班Av友擔心啦

鳩sir見字快覆希望只係有事唔得閒上黎報平安

可能唔得閒姐

大爆升

我停到20/11

嘩

重傷？？

鳩sir
快啲上水啦

無事
被狗鳩拉左
告呢樣告個樣
要我簽野比錢保釋唔好再出夜街
我係入面咪屌鳩佢地
有野有料咪告囉我唔會簽
佢地咪點扣我係度唔比我走
偷影左一下張紙

最後無料咪唔知扣左我幾耐走左
我尋日夜晚走左
無上黎咁解
其他野唔多講
多謝大家關心

鳩sir行咁前

鳩sir

你係我心中英雄

我地日日召喚你
冇事就好

唔好咁講
我變相被迫熊過左2日
不過唔多
出去消下氣先

嗰日好似同你一齊入熊
260先放咪fatfat

熊過左2日賺到笑啦

最緊要人冇事就好，仲要熊兩日肥左

好少，得30手

今次抵鳩蛇贏啦

鳩sir我地個撚個都掛住你

香港01話林鄭話無意戒嚴,會唔會借機殺番上去

鳩sir無事就好了

10皮保釋金

多謝大家

應該翻佐個 Double

鳩SIR 鳩SIR 鳩SIR

無事就好 嚇屎人啦

召喚權太太

鳩sir人無事就係世界冠軍

我要買GTR！

權太召喚

鳩sir 返嚟係哩幾日嚟最開針嘅事

無追post
你贏幾多

輸錢都好撚開心 今日

屌
講呢d
大家贏盡佢
有無人熊過

贏硬
放心

抵啦
臭閪叻比人屌到爆
不過都唔關佢事
無交通

好人有好報系列

鳩蛇冇事
安心曬了

有鳩sir一定贏

我豬錢
不過唔緊要你返嚟

繼續等鳩sir 領軍

星期一先有近熊
本少的人望住人食大茶飯了

我得兩舊幾係倉

唔好了
岩岩先比狗咬
等我得閒去轉左運先

千幾蚊一手熊

搵dada 教訓下佢

係時候過澳門搵奈奈high 下個tea

滾下被單

咪就係

權太上水屌閪啦喂

性交轉運

權太鳩sir帶你轉運破燈呀

權太唔係又比？

快啲出嚟開𡃁模party

正路玩法唔會同一個位short兩邊

兩邊一齊磨時間值

唔知怪獸巴係咪日日船p緊呢

掛住佢 兩個月喇

Short Straddle 嘛

巴打有料

short vol姐

Sor 細路仔唔識世界

有無人一到左晚上係打機

牛gel

無左圖？

ALL KILL

聽日牛gel, 星期一熊gel

會唔會又係黑色星期五

佢喺鳩蛇put 3690post上左水

鳩蛇
我今日先開始沽

找到嗎？

太好了大家都仲係到

有呀

無換人

數錢機數到壞咗添

隔夜 2.34786
1 星期 3.09786
2 星期 3.34000
1 個月 2.75143
2 個月 2.54786
3 個月 2.42696
6 個月 2.35214
12 個月 2.37196

HIBOR 爆升
真係關抗爭事？

關baba事多o的

對

習近平提到，香港持續發生的激進暴力犯罪行為，嚴重踐踏法治和社會秩序，嚴重破壞香港繁榮穩定，嚴重挑戰「一國兩制」原則底線，止暴制亂、恢復秩序是。香港當前最緊迫的任務

講完好似無講咁

用下個西腦啦

777今晚唔出來

其實佢咁講係一個好大的強心針

又話宵禁，all in左熊，屌佢老母

無可能
今日fake news 試水溫
一出就跌到仆街
佢唔驚啲有錢佬走資咩

777大法

西灣河21歲中槍青年轉普通病房 稱最想吃熊仔餅

太好喇

[url]咁係因為26323一千點內基本無熊[/url]

終於要黎啦係咪堅持到五點就可以

明天又要走哂岩岩入既恆生銀行

咪入正股啦
走得就走

做乜要咁急走

期貨又爆拉高開

加沽

訓醒就睇到勁多分化post

今日大西北塞唔到
唔夠人

下一秒係紅色

塞咗咁多日好叻㗎喇 同埋有部份出咗去守

下一秒可能又綠色

QQ升10蚊

升得愈高
跌得愈痛

屌

彈成200幾

又上返去
莫巴真係做左權太

美期升百幾 好難唔升

其實升乜？

唔好咁講,星期1/星期3港女大陰燭,美期完全無郁過
不過今日似乎要夾下淡

唔知....

早幾日美股升香港咪又係跌800同500

回吐下?

千升

呢個位係底了263

USA個期貨高到咁樣

沽佢老母

可能又炒中美達成協議

傾唔到真係

又唔跟呀爺

SO CHOK

又巨棍上

265入左熊?

一陣哭泣啦

小注左274
0.1熊好撚貴

似引牛喎

上證

似無乜力夾

不過0.09會止蝕

上證跳水，港女無力彈

弱過藥煲

今日會企上266

勁假都企唔到

之後人權法通過，林鄭退沙
開心升期一

倒跌格

縮沙有損國家管治威信
尋晚已經出左勁長新聞稿死撐

你宜家牛定熊

真啊
不過咁長都係講廢話

未必 而家都係上證累事
唔好忘記 11點同3點都有國家隊

拎果十皮野黎all in la

等下

一係裂口位牛 一係等彈去沽

走lu唔玩
等收市過夜

一陣就棍升

加埋跌左1500 先回得100 係咪round左

【惠勒: 你不清算警隊，我們清算你】
英國將制裁林鄭、港警高層！
英國外交部主管亞太事務次長惠勒（Heather Wheeler）在一封信函中指出，將會對香港鎮壓街頭抗議活動時侵犯人權的官員個人祭出制裁。

這是英國政府針對港府在反送中活動加害示威人士，首度祭出的威脅。

惠勒表示，英國政府將制定人權立法，對嚴重侵犯人權或侵犯人權者加以制裁，香港特首林鄭月娥與港府資深警官明顯將成為英國新人權法案鎖定制裁之標的。

英國認定，港警之所以會持續不斷毆打示威者長達4分鐘，是因遵行上意。英國外交部門有能力抓出這些下令的港警高層。

特價牛時間

做咩

港膠所,友邦同內銀頂住左個市
但係明明上證跌緊
內銀憑乜升

應該跌得差唔多

大戶真係好抽高比人沽

岩聽
牛左262
0.026

跟左

裂 口位企到穩先牛啦。。。

要有輸哂既覺悟

其他想罷市
屌
定係罷市唔郁隻牛
又想熊過

吾識睇

休息陣

棍上

差35點算唔算補左

有息收

有咩消息？？

呀爺果棍

習近平：升

冇成交又唔似上好多

急升結果係？

推

255上280咪一樣

今次262上3幻

啱啱check左港股通
勁多北水買野

走牛罷市再見大家
召喚權太

我走左先
祝你好運

道指d 公司q3 條數好靚，人地經濟真係唔差

點數未跌，但今朝升既股票都縮緊水

等睇閪騰轉燈

262呢個係咩線

大師 ko 升返上黎啦

LUNCH前決定

其實我諗唔到牛既理由

哩位仁兄識貨

權太快啲上水啦
最多唔買你對家

今日似牛皮市，唔會再彈上/彈落

幾有道理咁

笑撚死

貿易戰唔係搞掂啦咩
睇下美股就知牛得

真 買牛都唔知點輸
牛 G E L 牛 牛 哈

屌你無加密講出嚟做乜
一陣啲牛搶到貴曬

🚀🚀🚀🚀🚀🚀

Sorry呀

咪就係，貴到我已經買唔到啦

牛 G E L 牛 牛 哈

264磨左咁耐

最憎咁既款

準備爆邊？

準備繼續呆，呆到收市

百威上呀

縮引伸都縮死你

無方向

大家準備抽阿里巴巴未

牛Gel

無錢抽

唔撚抽，就算你同我講賺硬都唔撚抽

有啲想SP 823

係香港滾左香港人一次仲夠膽番來

明嚟香港搶錢回血

之前退過一次市又想黎搵水魚抽香港人水

sp31.0 11月有機唔洗接貨

大陸無錢呀嘛，正仆街

唔抽 直接買baba 唔好咩

我算唔算大戶🤣🤣

屌 11張

11月
1張

啊
屌
自膠

大跌兩日都唔彈!?

實會彈

唔知去道邊先彈

星期五又要預備妹~

跌唔落 牛得

排定0.02入58836

咩事呀跌乜呀

今日跌得比預期快

ching sick玩呢隻準備變10倍牛

係囉 驚閪咩
機會係留比大膽既人

[member我]跟[/member]

驚閪咩 今日一定唔會死
最多咪留過夜
近牛過星期六日 不知幾抵玩

對唔住

買牛不知幾好訓

如果我入左實成晚都要捕住TRUMP TRUMP 個TWITTER...

笑到訓唔著

上證又死守

係囉 驚閪咩
一陣3點就265啦

26300穩如狗 加上三點大陸出手救市直上26500收市 穿26500再加

國家隊通常2點已經開始出手

股票設計出黎就係用黎升
熊證設計出黎就係用黎打靶
做淡正on9 慘撚過食屎

牛 G E L 牛 牛 哈

入定1球股保平安

個人認為點都托住2900

個形態已經出晒嚟
造得好靚
即將大轉勢！！！

我過星期六日夜你咪又話我輸硬
記唔記得

近排講過兩次死硬
有次死左
有次俾你-6到 ....

今次實中
窮爸實羊富爸爸

得返個半鐘 ....

投降輸一半

跟窮爸爸買啦

起碼上得返26450

係咪到左買岀前一丁既時候

爺西係咁落

怕就26430 平好倉

唔收穿2891就得
呢個係近呢一個月支持位

悶

上證其實今日跌咩
春江鴨講到明
港女星期一跳gap落

熊過一手

50 點梅一個鐘

weekend 一個獨立調查
一個中美good deal 打埋274

3幻點

道指可以頂到係all time high 幾耐

等埋weekend正式簽協議 道指3幻點

大船必沉

3690熊 夾死我啦

唔可玩高難度啦
put 0005 700 823 0003
求其一隻都等數錢咁

事實又証明空間不足牛黎都曬氣

過夜既話熊可繼續持有或減半過週半

唔建議開新熊過

牛呢

Weekend 吉倉 for sure
There is no point to risk with no direction

可能人地分4個位入呢

你呢個諗法岩 我都係咁諗 但未必

Brother Bill
Why don't you consider to be an artist or youtuber
Your messages always surprise me and make me laugh in the office

Brother Bill
you are genius

仲尋底

急插

同意 賺得仲多

可能我嗰2張細期推低左
sorly

跟

I am a professional investor and analyst.
Just wanna help people get rich in Lihkg.

跟
驚就261牛 大膽就262牛
星期一實有300點彈上

係咪啫係窮爸爸咁

有無人搏3690熊仔過

I love you bill
I hope I can be one of the lucky stars raised by your professional nourishment

過左幾日
過山車…
由賺30格變輸10格

信左你個教科書大圓底牛左
依家係咪要去IFC部署

跟大師put 700

大時代gif

屌 引熊咋
驚條鐵咩 星期一至少上返266企

好驚要預備ifc

我同你講我係毅進乜都冇得輸
我拉鳩你
咪咁自大呀我同你講

拉你返去慢慢玩

大師有話PUT 700咩 , 昨日叫唔好搞

大棍

Wa

特價牛
已入

1731

Smart

又千跌

特價牛又黎
周末牛過
下星期一揀樓

Dr Bear都咁講
跟

頭先跟我入牛 依家已經穩賺

啱啱冇入牛
仲有十分鐘唔夠
快入
發達靠今舖啦

一棍就搞到我止賺
吉倉過周末

紫巴發現

等下星期一升300點up 啦
隻牛直接變免費牛 係咁問大戶拎錢

in value 100點
點解得5點

你個個咩報價？

遠熊變近熊, 勁限牛變牛仔骨
行到水窮處, 坐看雲起時

致富個SPEED APP

thanks

夠鐘

咪又係sptrader 個個殼

計全日每5分鐘平均價？

大戶星期一可唔可以又抽高比我地沽

1629大法

點跌都好
月線50ma 跌穿會點

跟左你
希望唔洗輸清光

今日試下 信你

我都係跟大佬彪買
升升升

今日跌太多

大戶做低加期

我真係過左夜
死左就大興問罪
262牛

我都係262牛

夜期開巿即掉

符預期，牛得

上個月尾出完經濟倒退壞消息就由26800升到27900

夜期大法又贏

無得豬

林鄭六點
牛過全死

有殺無賠

咪又係口交唔好諗咁多

係扮豬食老虎宗咋

好似得張建宗ja wo

唔係30點止賺咩

張建寫黃袍加身
星期一千升

咁多架

搵唔到夜期大法post

推post 先

各位鍵盤戰士，今次又有機會課金，比多一個出力嘅機會自己，有能力就買少少支持保護前線
3M保護用品amazon 做緊特價同埋夠49us 直送香港，
我見意除咗自己，仲可以通知吓身體d深黃有能力人士幫手，最低消費唔洗hk400 已有2set頭罩連filter, 或者買3set 淨filter比手足更換

中碼一般男女都ok

直送香港應該係限時promotion 平時淨郵費都好很貴, 依家$200有1set, 重要直送香港，各位和理非係你出手嘅時候啦，唔好怕醜歡迎你copy 以上資料比你信得過嘅朋友，至於如何交比物資站，應該唔會太困難，就算keep住先都ok, 因為實有機會使用🙇🏻‍♂

直接販賣 ,非第三方公司出售，所以貨品100%堅野。

建議大家自行網購，分散開，家人朋友自用或捐

美國Amazon (美金)

*<<即棄口罩>>*
路人版 $40.06/10個

*<<可重用面罩>>*
3M半面罩 $10.87/個 (一般人中size)

3M高保護全面罩 $97/個 (一般人中size)

*<<面罩用，可替換濾罐>>*
3M 濾罐60926 (高階) $21.97/對

3M 濾罐60923 (中高階) $16.84/對

日本樂天 (日yen)

*<<防煙加厚眼罩，可帶眼鏡(理論上可防布袋彈)>>*
不同人不同臉型，未必完全fit

第一款 1770 Yen

第二款 2478 Yen

囉疊錢出黎數下
唔好話耳水
到時心理都平衡返哂

那有錢

數住10蚊紙先

唔洗多謝我

我入廁所數下廁紙先 有幾卷

轟

唔好咁快開心住

港共次次開就招都跌
之後美女一開咪又升

J 住先

係，夜期好尻

夜期唔計架

最近我都唔撚理夜期
最多朝早8點幾睇一睇ig算

唔係trade 睇黎無用

岩岩又j左2次美谷

要連J噤正

小心j 太多虧

哇屌

Argentum Ag

trade一次打一次飛機